放工出黎啦大家 要人 要人 要人呀

香港玩完

真係開咗槍

有冇人組團收工野餐？

點解要開槍

有團叫埋我 我一條友

push

準備支援 出到鎗唔去點得

邊到入

有冇人會組隊出去?

利申: 我得一個人